{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_101285",
        "source": "도서",
        "writer": "임선영",
        "ISBN_ISNN": "979-11-8651-740-6",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "셰프의 맛집",
        "collectedDate": "2023-11-03",
        "publishedDate": "2015-12-02",
        "domain": "음식점",
        "title": "커피브리즈"
    },
    "text": "こんにちは!私たちは予算のコーヒー・ブリッジとして知られたイェドルランドです。私たちは直接作ったデザートとアイスクリームラテを提供します。うちの店は予算市場から車で5分の距離に位置しています。子供と愛犬同伴も出来るから、みんなが気楽に時間を送れるように繭紬方々の配慮と保護をお願いします。私たちは毎日11時から6時まで営業しています。そして毎週金曜日はお休みです。当店はコンジュ大学予算のキャンパスの正門で左側の最初の建物一階に位置します。それで来る道を見つけるのも簡単です。メニューにはアメリカーノが3,500ウォンで、ラテは4,500ウォンです。アイスクリームラテは6,000ウォンで、ガナッシュチョコケーキは5,000ウォンです。そして、ホームメードクッキーは2,500ウォンです。多様で美味しいメニューを用意しているからどうぞいらしてください!。",
    "QA": [
        {
            "question": "イェドルランドはどこに位置していますか？",
            "answer": "イェドルランドは予算市場から車で5分の距離に位置しています。"
        },
        {
            "question": "イェドルランドの営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "イェドルランドは毎日11時から6時まで営業しています。"
        },
        {
            "question": "イェドルランドは毎週何曜日にお休みですか？",
            "answer": "イェドルランドは毎週金曜日にお休みです。"
        },
        {
            "question": "イェドルランドはどの建物に位置していますか？",
            "answer": "イェドルランドはコンジュ大学予算のキャンパスの正門で左側の最初の建物一階に位置しています。"
        },
        {
            "question": "イェドルランドのメニューにはどのような料理がありますか？",
            "answer": "イェドルランドのメニューにはアメリカーノ、ラテ、アイスクリームラテ、ガナッシュチョコケーキ、ホームメードクッキーなどがあります。"
        },
        {
            "question": "アメリカーノの価格はいくらですか？",
            "answer": "アメリカーノの価格は3,500ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ラテの価格はいくらですか？",
            "answer": "ラテの価格は4,500ウォンです。"
        },
        {
            "question": "アイスクリームラテの価格はいくらですか？",
            "answer": "アイスクリームラテの価格は6,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ガナッシュチョコケーキの価格はいくらですか？",
            "answer": "ガナッシュチョコケーキの価格は5,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ホームメードクッキーの価格はいくらですか？",
            "answer": "ホームメードクッキーの価格は2,500ウォンです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 276,
        "QA": 372
    }
}